召集讀緊CSU既巴絲！

多數過美國既香港人都讀緊名牌大學
好自卑呀嗚